［和理非請入］分化藍絲是最大武器

借acc出post

利申：本人係03年代上街嘅高登仔，受生活同時間嘅洗禮，已變成大家口中嘅港豬，冇睇高登好耐，近期先上連登

大家好，借出文，可能好多人會話我係鬼係分化，冇錯，我就係特登上連登分化，不過對象係藍絲。

大家有冇諗過：成場運動至今佔上風，點解？

靠你哋嘅理據？
靠愛與和平感動？
靠勇武衝擊？
靠你哋完咗執垃圾？

以上全部只能箍票，真正令運動得民意，取得黃絲、中立、淺藍支持，原因係1. 警黑不斷失分；2. 建制分化

1. 警黑不斷失分 係無法控制，柒人永遠做柒事，想強求都冇法，所以下面唔會討論。

2. 建制分化。呢一個應該係我哋時黃時藍嘅和理非著力分化建制支持者嘅工作。

612之後班學生諗咗一句好勁嘅口號：

「還警察清白，成立獨立調查委員會」

除深藍外，尚有理性嘅淺藍、中間、淺黃，面對呢一個論述係無法抵抗，因為佢哋心入面相信警察、相信查清楚先有真相。兩句間單說話，穿透咗中間至淺藍，運動得到廣泛支持。

事態發展至今日，喝罵影相嘅人、噴牆、非我族類必誅，隨住警方太惡，義士嘅憤怒會加劇，已無法控制，和理非不割席大原則下，必須當義士擦邊嘅動作最少化、放大藍絲內部矛盾，運動先有機會贏。

要記住：共產黨從未因外部勢力而滅亡，反而每次共產國家失敗，都係內部分化而成。當你打算強攻共產黨，佢內部只會變得更團結，無從入手。

同樣道理，共產黨亦知分化對方比起強攻有用，當年打國民黨如是；近年對台如是；03後對民主派如是；傘後如是。

等我老屎忽上身講吓03點解贏啦！你估真係50萬人上街呀？前題嚟炸，係田少倒戈，之後商界、親中勢力、最後連工聯會民建聯割席，老董先收皮。

今日我哋嘅優勢，相對2015年明顯，2015年建制大團結，今日建制已養肥晒，所有人各懷鬼胎，每一個橫切面都係矛盾，例如：

1. 張建宗-警方
2. 政府-總商會
3. 蔣麗芸-李慧琼
4. 何君堯-謝偉俊
5. 元朗鄉-沙田鄉
6. 屯門鄉-何君堯
7. 林鄭-公務員
8. 警察-其他紀律部隊
9. 文官-警察
10. 林鄭- 葉劉
11. 藍衫-白衫

實戰篇：

建制每一個環節，都充滿矛盾，和理非一定要見人講人話，見鬼講鬼話，藍絲講乜你都認同，然後加入階級矛盾說話。例如：

對付有錢藍絲：
- 總商會億億聲大孖沙都話要獨立調查，一定有原因，唔通我信班死窮鬼咩

對付有知識藍絲
- 謝偉俊呢啲理性務實，何君堯癲狗鬧謝偉俊真係精神病

對付「守法」藍絲
- 張建宗都做和事佬，警察咁低級都鬧佢老細嘅老細，真係冇大冇細！
- 沙田鄉咁守法真係好，元朗班黑社會真係暴徒

對付非警紀律部隊藍絲
- 警察形象咁差都最高人工

對付死硬藍絲
- 葉劉企硬一路都冇回報，妹妹匿埋霸住個位唔做嘢

高登年代和理非家吓多數係sales或中層，慣晒左右擦鞋，自己執生啦。

最後，叫人「屌你老母咪撚影相」嗰啲真係麻煩禮貌啲，真係會趕走淺黃，你同黑警唔畀記者影相有乜分別？影相係街坊嘅自由，你爭取自由，但唔畀人影相自由，咁你點得民心？

解決方法：1. 周街cam，唔想人影，包實啲。
2. What’s the magic word? PLEASE.

記住，同警察一樣，著件黑衫，你一個冇禮貌，市民會覺得你哋全部都係暴徒，係呀，做戲都要，你冇禮貌影衰晒所有同路人。

喝鳩同路人前同自己講： be a better man.

兄弟爬山
各自修行
不受傷、不被捕、不割席、不篤灰

五大訴求、缺一不可

推